戴住口罩次次都要入passcode先覆到電話錄音好煩

點解有啲fd硬係要出街錄音msg人，打字都仲話可以preview msg內容決定覆唔覆，宜家日日戴口罩，錄音次l次都要入passcode先開到電話入去聽果幾秒錄音

Touch id 又然

唔柒好理果d錄音傻閪